其實呢宜家李嘉誠呢就收購亞視黎講呢 我覺得有得玩架

喂 唔係我呢個李加乘喎
係穿膠花起朵果個李嘉誠呀
咁點解 因為佢同中方本身個關係幾好喇
我諗tvb都要俾番幾分薄面佢架
同時呢 阿李嘉誠為左收取收視
我相信佢會搵阿史提芬史匹堡 開一部新一輯既
《我和疆屍有個約會之未來報告》黎到對撼無綫ge
而邵逸夫睇到當然唔順眼喇 佢一定會搵阿王晶黎到開一輯
新既《妙手仁心之流星花園》黎到對撼ge
到時阿邵逸夫仲會應該係留長返髮黎到擔綱演出
我諗大家觀眾呢到時一定係大飽眼福ge 你同唔同意呀?